叫雞破處驚緊張到扯唔起

又或者緊張到派報紙